游擊戰真係好有效

頭先屋企兩個廢佬睇tvb，
新聞而家先播馬鞍山有事，
跟住兩個廢佬又起曬鋼咁，
又係度鳩叫暴徒呀睇下警察點樣打鳩佢地
點知過多一陣，
佢地就發現個tvb直播現場冇乜人，
跟住就話咩事呀?
D暴徒去左?
D暴徒係邊度呀?
再過多一陣，
tvb就話:現場直播就黎度呢度，交翻比新聞部
佢地頓時傻撚左，
係咁話:下？即係點呀

眾籌男人的玩具

LAUGH BIRD LOL

除左85罷工

85罷工後, 試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

今晚又真正做到be water
做得好好，keep住落去

各有各做！！！！！
不論勇武/和理非！遍地開花 百花齊放 接力運動！